Do Chaar Din
Do char din se yunhi
Khud se bhi main khafa hoon
Aake jo tu mile
Dekho main haans pada hoon
Aaj phir, aaj phir, aaj phir...
Aaj phir.
Aate jaate logon se
Hone lagi hai yari
Lagne lagi hai mujhko
Ye shaamein aur pyari
Aaj phir, aaj phir
Aaj phir. aaj phir.
la la lala. O ho. aye aye.
Aawaz teri sunoon
Aa jaaye dil ko sukoon
Baaki hai jo bhi yahan
Sab shor hai
Tu aur aankhe teri
Dono hai jannat meri
Jeene ki wajah yahan kya aur hai.
Poora ka poora main toh
Ab tera ho chuka hoon
Aake jo tu mile
Dekho main haans pada hoon
Aaj phir, aaj phir
Aaj phir. aaj phir.
Dil mein jo mere dabi
Ik din wo baatein sabhi
Khul ke bataun tumhein
Ye shauk hai
Jaise kisi ne kabhi
Chaaha kisi ko nahi
Waise main chaahu main tumhein
Ye shauk hai
Chaaho toh pyar keh lo
Ya keh lo sarphira hoon
Aake jo tu mile
Dekho main haans pada hoon
Aaj phir, aaj phir
Aaj phir. aaj phir.
Do char din se yunhi
Khud se bhi main khafa hoon
Aake jo tu mile
Dekho main haans pada hoon
Aaj phir, aaj phir
Aaj phir. aaj phir.